有冇人知今日皇天擊殺個個白衫有冇得葬浩園

話晒都幫政府做野個陣光榮犧牲
雖然好似係on99柒下柒下咁行行下死撚左
要個位唔過份呀係咪

屌你老味黑社會大佬喎
死得咁撚柒
D靚會唔會俾人笑到面都黃

應該無
建議佢風葬
切知佢飛天南名號

如果唔係佢山墳實俾人搞

都算係輔警吧

應該執勤期間死都有得入葬，哪怕死得再柒

如果其他行家問佢d靚
喂你大佬點死嫁 洗唔洗call馬幫你報牛
唉你叫d靚點答呢